你會點揀男人做你男朋友？

拍咗幾次拖 次次都係我做照顧人嗰個

唔揀 揀女人

有錢

大碌+緊屎忽

利申： 男，非Gay

樓上清一色藍底

GAY POST

有上進心。
唔係話咩要有錢，本身窮都唔緊要。最緊要肯自己努力拼搏，我同你一齊挨又有乜所謂。

好多時同自拍拖果個人同理想男朋友都好大分別 所以都無得話點揀

溫柔體貼
顧我感受
有交帶
關心我
愛護我
尊重我
唔好掛住吃喝玩樂 顧此失彼
珍惜我 珍惜大家相處嘅每一刻

全部都做到 到頭來俾人話我內向性格不合

佢太外向? 我都係內向…

毒撚真係唔適合拍拖

睇性格 真係好重要
成熟 孝順 呢啲最基本
外表要整潔
最後就係價值觀方面

溫柔專一尊重識照顧人唔好太毒
其他是但都得
最緊要係要心地善良 傻d都得

鐘意食野 可以一齊食野 Ya

男人成熟 都唔知要等幾耐

肯幫我含
你含我含你
你射我射你
好開心

傻啲 我之前嗰個都係傻下傻下 分手嗰陣佢同我講 佢一直都係扮傻尻

都好既 但成世人唔係得食掛

價值觀真係好重要 身邊多人都係死呢點 有問題又唔去解決

其實都好個人化 咁我都覺得要一個後生嘅男人好成熟就好難嘅 但如果佢都肯為左你而一齊努力嘅話 遲早都會變得成熟 我覺得呢個問題唔大 ～

成熟 踏實 專一 非媽寶

D女好似你咁就好，睇得多連登post開始唔信女人

其實好多人都冇了解到呢一個位就一齊左 所以先會有咁多分歧⋯其實最好就一定係 一開頭有咩問題都拎出黎講 大家一齊傾 咁樣先可以更長久咁走落去

但真心有好多一開頭就戴面具 俾咗假象俾對方 如果你識咁諗真好